<resources>
    <string name="app_name">Bozorbek_vol2</string>

    <string name="title_home">Главная</string>
    <string name="title_catalog">Каталог</string>
    <string name="title_search">Поиск</string>
    <string name="title_basket">Корзина</string>
    <string name="title_profile">Профиль</string>
    <string name="search_history">История поиска</string>
    <string name="title_notification">Уведомление</string>
    <string name="title_search_order">История заказа</string>
    <string name="title_company_info">Информация о компании</string>
    <string name="title_settings">Настройки безопасности</string>
    <string name="title_call">Служба поддержки</string>
    <string name="example_order_title">Покупатель № 15</string>
    <string name="example_name">Нина Азаматова</string>
    <string name="example_overview" formatted="true">Авока́до, или Персе́я америка́нская (лат. Persēa americāna), — вечнозелёное плодовое растение; вид рода Персея (Persea) семейства Лавровые (Lauraceae), типовой вид рода. Важная плодовая культура. Плоды растения также называются авокадо: их мякоть богата витаминами и важными минеральными веществами.\n\nОписание\n\nОбъем продукта: 13\n\nАртикул : FR-1\n\nОрганик : Да\n\nПроизводитель : Садоводство</string>
    <string name="login_registration_text">У вас нет аккаунта?  <b>Зарегистрироваться.</b></string>
    <string name="register_text">У меня есть аккаунт. <b>Войти.</b></string>
    <string name="mainfloatingactionbutton">MainFloatingActionButton</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="about_1">   Сегодня информационно-коммуникационные технологии занимают важное место в развитии республики.\n\n    Проводимая за предыдущие годы руководством Узбекистана работа по широкому внедрению и развитию информационно-коммуникационных технологий уже сегодня даёт свои плоды\n\n    <b>ООО «RAQAMLI DUNYO»</b> занимается разработкой и активно внедрением программного обеспечения, приложений для ПК и мобильных устройств.\n\n    <b>ООО «RAQAMLI DUNYO»</b> создано в 2020 году. Компания <b>ООО «RAQAMLI DUNYO»</b> осуществляет свою деятельность в соответствии с Уставом и законодательством <b>Республики Узбекистан</b>, форма организации, которого определена как Общество с ограниченной ответственностью.\nОсновными видами деятельности Предприятия по уставу являются:\n⦁ <b>Разработка компьютерного программного обеспечения и приложений для общего и специального назначения;</b>\n⦁ <b>Другие виды деятельности, не запрещенные законодательством.</b>\n\n    Предприятие было создано с целью получения прибыли путем осуществления предпринимательской деятельности.\n\n    В связи что 2020 год был назван «Год развития науки, просвещения и цифровой экономики», а также для внесения своего вклада развития экономики государства Компания <b>ООО «RAQAMLI DUNYO»</b> реализует программы и информационные системы для специалистов экономики и бухгалтерии. Кроме этого специалистами <b>ООО «RAQAMLI DUNYO»</b> разрабатывается настольные приложения, веб-приложения, приложения для мобильных устройств разных сложностей для государственных и также частных организаций в различных сферах деятельности\n\n    При создании программ и приложений компания<b>ООО «RAQAMLI DUNYO»</b> опирается на профессионализм своей команды. Основными Заказчиками Предприятия являются экономисты и бухгалтеры. Правообладателем конечного продукта является компания <b>ООО «RAQAMLI DUNYO»</b>, и вся информация и данные хранятся на серверах компания <b>ООО «RAQAMLI DUNYO»</b>.\n\n    Предприятие <b>ООО «RAQAMLI DUNYO»</b> выполняет полный цикл работ по разработке и внедрению программного обеспечения в области разработки программных продуктов, информационных систем, веб - приложений, приложения для мобильных устройств.</string>
</resources>